<h1>Python-Curso</h1>
<img width="20px" height="20px" src="https://external-content.duckduckgo.com/iu/?u=https%3A%2F%2Ftse3.mm.bing.net%2Fth%3Fid%3DOIP.5kvpxVbWPk7jHs3psz0BowHaGf%26pid%3DApi&f=1">
<strong>Olá, Esse e um Curso do Iniciante ao Avançado. Sejá, Bem Vindo!</strong>
<img width="20px" height="20px" src="https://external-content.duckduckgo.com/iu/?u=https%3A%2F%2Ftse3.mm.bing.net%2Fth%3Fid%3DOIP.5kvpxVbWPk7jHs3psz0BowHaGf%26pid%3DApi&f=1">
<h2> SEC = Seção </h2>
<h2> apos baixar, e extrair o pacote zip, clica na pasta extraida e arraste para o VScode</h2>